英文1左搵左幾間hd/asso 都無學位，好唔甘心

小弟自問家境唔好，本身讀書唔係勁，我自問已經努力左，結果最後差英文先入到asso/hd,小弟31233依家好唔開心，想問各位手足有邊間hd/asso有機會收留我

家境唔好可以問政府借錢讀

讀FD啦跛腳佬

請問係唔係全額?有無話最多借幾多

如果真係努力左 你應該唔適合讀書，做住野再用年長生入學拎學位好過

asso包你免學費 另外可以借多45000生活費

ok,唔該手足，咁我去in FD

努力左都係咁 不如算啦

試下去cccu acs 我聽過有人英文1 入到，親眼見過成績表有人數學1入到

英文1左唯有 中專 FD 毅進
之後再升 HD ASSO
再入返 Degree

咁我試試先

睇請楚邊啲FD包5條2

數學1都有機，英文1真係難啲

vtc個d請問有無?

有 Hea讀都畢業

fd浪費時間
自修retake英文，半工讀
下年報hd/asso仲好

要讀基礎文憑

你話retake完上到大學就唔浪費姐
兩者都要用一年時間有咩分別

讀書唔啱你

人哋其他科好撚勁吖嘛，你最高先得3，點畀你入吖

做野有收入先
讀fd浪費時間又曬錢
英文攞2又唔難

努力左最高都係得3

唔撚好喺度害人啦

咁難1嘅英文都俾你1咗嘅話其實你應該諗下你適唔適合響香港讀書

Suicide

建議retake 之後再報asso或其他
升返2都唔係話咁難 加油

又窮又讀書垃圾好心就唔好諗住繼續升學啦
切切實實做個藍領工人啦

1就咪讀啦 出黎做野算啦

證明冇努力過

想講多數asso 你冇五科2都唔使諗 尤其是中英文 都唔明點解個個都唔睇清楚入學條件先報 係咪連依啲簡單資料搜集都唔識做

家景唔好 讀書又唔叻 就向其他方面發展
英文1 比你入到hdasso都冇用

唔好以為上得連登多 見到hdasso好多人入到u 就以為好易讀
實際上大把失敗例子入ou樹大含大top up冇出聲

我係你就學一門手藝好過 讀下職專 做裝修地盤 分分鐘搵得仲多 屌打大學生

比啲心機浸一年英文

世界好公平，每個人都有自己嘅定位個個都夢想成真就天下大亂天生唔係讀書嘅材料就冇謂拖時間你讀degree master就話借錢讀姐，讀fd都借4萬幾要借到幾時先出黎返工屋企又唔係有錢當你第時還錢都還死你 屋企冇錢就出黎做野儲錢日後讀書好過你而家咁快借loan日後一身債

讀fd就可以借要借到幾錢畢業咩都冇仲要一堆債

英文無好環境讀書有努力都起碼有2啦
大把人有3322 best five>16 asso都唔收啦
死心讀found dip la

一年冇用 改變唔大
利申 一年由U > 4 日日補習

其實可以試報下先 見過有人英文1都有得讀asso
只不過學校嗰邊可能要你讀多一兩科補底
加上而家學生越來越少 有錢搵佢唔要咩
加油

又話無用 又變4？

之前老母請左個外國人幫我補英文

我反而覺得中文易1，啲文言文難到仆街
利申中文1

asso有錢就收

咁你依加諗住讀咩

報左ive商FD

最高得3
你講下你點盡力法

入ou 都好過淨係HD /asso 畢業

所謂努力咗都得12分 不如唔好浪費時間啦
不過總好過年年有班友考十分話知自己未盡力

就係因為家境唔好，所以更加要諗清諗楚條路點行

好似冇用 成人都係睇成績
利申 有fd試過